古代d人點樣刷牙？牙痛佢地又會點處理？

會坐時光機返現代睇牙醫

好早已經有牙刷
用馬尾毛整
亦有用牙粉清潔

無
你可以睇下韓愈首詩 落齒
四十幾歲已經甩到要食稀飯
去年落一牙，今年落一齒。
俄然落六七，落勢殊未已。
餘存皆動搖，盡落應始止。
憶初落一時，但念豁可恥。
及至落二三，始憂衰即死。
每一將落時，懍懍恆在己。
叉牙妨食物；顛倒怯漱水。
終焉舍我落，意與崩山比。
...........

咩牙粉

想試下用

古早味牙膏

以前西方啲貴族唔撚刷牙 仲以黑牙蛀牙為榮 因為咁代表佢哋有錢食甜野

用石頭刷牙

真唔真

好多種
有啲主要用鹽混合而成
《唐瑤經驗方》記載：青鹽一斤，槐枝半斤，水四碗，煎汁二碗，煮鹽至乾，炒研，日用揩牙。

古代人會唔會清牙縫
無清咪爛哂

擺明牙周病

記得好似係有種方法係用楊柳枝浸水 用嘅時候拎出嚟咬 或者點啲鹽水嚟咬

用線得唔得

以前D線應該好矜貴，同埋我估無咁高意識

人均壽命四十幾
應該頂到

用舌頭刷牙，用舌尖整走殘渣

諗諗下其實以前既所謂靚女美人 可能係身又臭口又臭咁

試過搭巴士，有個印巴阿伯望住我笑同我搭訕，見到佢心口袋插住枝好似雪卡咁嘅野，佢拎出黎俾我睇，同我講佢地會用呢枝唔知咩木去清潔牙齒，即場刷牙俾我睇，仲話自己係巴基斯坦係建築師。

以前D人個口咪勁臭囉

即場刷牙
咁舊木刷完牙又插番係衫袋？

比較想知未有厠紙時佢地點抆屎

利申 見過支那厠所插左塊瓦片碎片係地⋯

9up唔洗本

口臭+牙痛 嚴重者甚至會死人

點會以此為榮